冇膽鬼想送物資

小弟係冇膽鬼小弟係冇膽鬼小弟係冇膽鬼
唔敢罷工決定今日照翻
呢兩晚睇住連登睇住直播都瞓唔著
頭先見有人話添馬公園要口罩
想問有冇人知太子站附近邊度有得賣
想問有冇人知太子站附近邊度有得賣
想問有冇人知太子站附近邊度有得賣
翻工時想送過去，幫助唔大但希望有用
又唔敢親自攞過去
喺地鐵上遞俾趕緊過去嘅巴打絲打可唔可行

求其藥房 ,Watsons, Mannings 都會有

C2 B2 出口都有藥房
用下google啦

有心就得 呢個係一個種子 會係將來令你行動
總有一日會係你心中萌芽

求黑口罩

你可以隨便鬧 小弟係真on9冇常識 多謝巴打指點

多謝巴打鬧我之餘肯指點埋

口罩就藥房 711
眼就要5金